邊個推post 用「tui」邊個就係三毛賤畜生

係teoi啊屌你老母

tui係支那拼音黎

打push又好，打推又好，點都唔應該打tui

推

唔怪得一開始見到呢個詞，讀黎讀去都覺得唔啱音。
本身唔識拼音

連登潛伏左好多支那仔帶風向

teoi1

Google過大量回覆紀錄，證實會員千萬窮能（153956）呢隻冇人性嘅甩毛生滋賤狗絕對係藍屍支那狗，請大家幫忙宣傳埋出去

用phlak OK?

Teoi

吓?
咪咁黐線啦咁就五毛
大部分嘅廣東話拼音都打係tui
唔信自己試吓

咁"巴打", 用bada又係唔係五毛呀

唔係五毛，係三毛

三毛

sor, 叫慣五毛

但講真
我電腦同電話個廣東話拼音都係打tui
係, 正統黎講你啱
但實際上真係打tui多

不嬲chinglish都係tui=頹 kui=佢
tui=推有咩問題？

Agger

戇鳩

分化撚

樓主好撚on9

三毛狗，祝你全家cancer死

On99

三毛狗，祝你全家比烈火燒死

有樣嘢叫粵拼

teoi

吾系甘牙

Push乜撚野
有bump唔識用呀？
樓主三毛confirmed死全家

你條三毛賤畜生，祝你全家比烈火燒死

系甘牙！三毛做定身後事

Teoi1

頂帖

Pish?

睇你用邊個粵音系統啫
劉錫祥嗰隻咪係tui1囉

好撚on9 pish就pish啦tui乜鳩
同10連一樣 一路都係10 9 8 7依家要打埋自推1/10
做壞規矩

真

有班教育界痴線佬為左唔比學生落入聖誕節圈套

lui 呂
nui女
tui推

不是吧

tʰɵy

廣東話本來就千變萬化，我唔明有咩問題
拼出嚟唔係蝗語就算啦

姓許同姓呂係咪要改身分證

身份證不嬲鳩拼

名同地點都係羅馬拼音 同粵拼唔同

姓張嘅身份證係寫cheung但係粵拼係zoeng1

Google輸入法都係用tui喎

事實嚟，用tui多數係支那人

t

粵拼狗我屌你老母 咪撚再塗毒廣東話

香港人就用香港通用廣拼

tui

荼毒

Push

上水 Sheung Shui

Shui 呀

咪撚拼音啦，拼音得支那先用
一係就推，一係就Push

sor thx

heung1 gong2 yan4 ng4 goi1 yung6 faan1 nei1 jek8 ping3 yam1, mai5 lan2 yung6 on99 yuet6 ping3!!!

巴打來源自brother
屌你老母乜撚都唔識仲理直氣壯

屌我要改身分證

錯字狗我屌你老母 咪撚再荼毒廣東話

不分化

Tui

打 command 都 五毛？

tui 1=推 無錯係蟲語拼音
但唔代表果位巴打/絲打係親共親中撚

收皮啦 打錯個字就亂鳩咁屌

係撚tui係香港通用廣東話拼音嚟

收皮啦 打錯個拼音就亂鳩咁屌

傻閪

梗係 pish 先夠正宗啦

Nei ho mo liu

香港人食飯 大陸人又食飯 你食飯 你係大陸人

你咩事

tui係頹囉

btw平囝個平 支那拼音係ping
飛/菲 支那拼音係fei
你唔好用吖笨

香港人叫電腦/巴士/的士/多士/芝士 大陸人抄晒香港叫法 你都唔好用

笑撚死